「為一國兩制出力始終如一」湯家驊以11字回應梁家傑

push

果然係十一哥

衰十一

為1 國兩制出力始終如 1

十一哥

好想喊
雪廠街之別

Mr. 11

雪廠街分道揚鑣

key食神落去 比人捉黃腳雞

哭𠹌左

為一國兩制出力始終餘一

好滾動，搞到我好想淚灑雪廠街

11哥